華為收緊皮，數碼通或成最大贏家

早兩年數碼通仲響度諗緊轉唔轉用華為機，
如果華為真係收皮，依半年三個大台起緊5G事前功夫變晒垃圾，
仲要用起5G既錢黎轉機，
到時數碼通個5G輕輕鬆鬆慢慢搞都仲得

依家葉安娜仲唔係「我最期待的畫面出現了.jpg」？